放 LOL台服ac

113lv
接近齊英
劫、犽宿 齊Skin
劫、犽宿、雷文、李星、汎 專精五
銀四

$1200
可議價
有意者留TG

3000

得返小朋友玩就賣平D啦

銀牌

你想？
留TG

1200 120都未必有

比人雷

我大佬出168

o靚仔南出一萬六千八呀

下?168? 二萬呀

我大佬出三萬

$100 你留tg 我搵你

你120收個返黎睇下

120$就差唔多

100蚊留返黎買零食啦小朋友

500同你要左佢

專精5都可以做賣點

有幾多skin? 絕版skin?

120收皮就差唔多

1200？台幣？

好多skin
我專精果五隻都差唔多齊

鑽石Ac都唔洗1000…銀4點會值1200啊？

咪玩啦
咁多年心血
至少都900

10$收你

你有冇啊

佢地果d ac唔方正路

我齊英多SKIN 賣500都覺得唔好意思
PS: 有幾隻絕版SKIN 剩係記得有聖誕努努 雪橇庫奇

假膠味農 圖呢

113都未齊精

三萬零一百

難分真與假

8000同你收

依條友出幾多 我出多佢1蚊

大把英專精5啦

留TG

搞事走開啊

難道你地洪興投得 我地東星就唔投得?

吹大d

台服都銀？ 其他服咪變泥5。 仲好意思比錢買skin。

比人雷姐
我大號係韓服

意收 $1300
PM我

放膠好威威？

銀四都賣到1200？
唔怪得肥婆都可以開2000做ptgf

你仲威啦 韓國大號落到黎台服銀四 你韓服係咪銅牌

留TG
連登冇得PM

文盲？
我都話比人雷

隻英玩得多就專精5啦
有幾難

自己講完自己讚好
你柒唔柒d

雷到落銀四

繼續吹

實係我自己讚好自己啦
唔怪得你諗得出你個垃圾ac 值1200

我實力有鑽
Carry唔起垃圾台仔

拉上去個個comment
都係零正評零負評
唯一一個有正評既係放電影圖搞事

而你一留言
馬上有一個正評
大家知咩事啦

我鑽2 齊英 600幾個skin
s3-s5菁英 廿幾個專精7

唔講咁多 一層700萬樓首期，Fast trade

3皮

排

真心唔難刷
可能銀牌仔場場攞D-
先覺得難刷掛

我真係笑咗出聲 有人讚好就一定係我比 成個連登得我同你？

用牙宿同劫都係台服打到銀4 仲話自己大號係韓服

100

有心血 就值錢架咩

人地130英賣600
仲要unrank
你條銀牌仔好意思開1200

我台服銅5最後一名 其他服都菁英
Carry 唔起垃圾樓主

條傻鳩做爛市姐
個別例子

銅牌仔就收聲啦

搵狗買咩垃圾game

塔單 齊英 多skin 又多910 5xx
擺佐都唔知幾耐

但係我其他服菁英喎 早排先1000賣咗韓服ac

好耐無玩
有呢隻skin 值唔值錢

其實lol level專精排位都無咩意義
更加專5銀排得閑玩下已經有
唯一值錢其實只係得skin同絕板既野
$1200。。。。。。。。

記得啱啱出呢隻skin時外國啲streamer幾百幾千咁課落去抽

1200搵鬼收咩 又要銀牌 又話比人雷韓服id呢

隨便打都專精5啦
仲要銀四

唉 玩台服玩到悶 我都放返個先
Lv 1 有每週免費英 未改名 未打積分
1200蚊

唔好話你吊高黎賣？

On9仔先玩lol

我是但搵個頭10未打上季未打 隨便打都有個金牌

樓主好得閒逐個comment負皮

樓主做咩唔講野

我收

送都唔要啦

100蚊肯放未呀？韓服大號

咁樣我地好難做

收你皮

台服ac仲賣出街？
有人玩已經執到啦

韓服大號唔放

銀4放1200

笑能4

唔撚係我
條撚樣連我個comment都負評埋

1200真係好多咩
1000大家點睇
有意者留TG

支持你

我比夠2000yen你 放比我

你只值10蚊

你就10蚊

你老母值3蚊

點解lol ac會值錢 銀牌賣1200
咁我鑽石咪賣1200萬

台服黑號
150lv 齊英
100人仔有找

垃圾銀牌你走喇
呢度冇人識你呀
8012年solo都上唔到鑽仲話俾人雷
我屌你老母廢就廢啦

你老母值2蚊

你都識講黑號啦

你咩牌位咁撚串啊

金牌囉
頭十場被人雷輸撚曬都有金牌呀
利申 20個專精5 全部輸返黎

樓主廢又唔認死雞撐飯蓋

人地8597 鑽石5先賣$1100, 呢個ac咁就1200

台服金都無

我如果唔係比人雷
神早上左金牌啦

圖又冇，一味話自己勁比人雷，你係有料貼左圖啦，1200蚊，人唔笑狗都吠

仲有冇其他淨係識講比人雷

玩抖音：00後 confirmed
起底完全部打機post：毒撚confirmed
Pubg都比唔起錢玩：窮撚confirmed
有男朋友：基佬/人妖confirmed
2018年 銀牌賣$1200:弱智仔confirmed

Conclusion: on9 00後人妖一名

驚警察拉咩on9
一千我買到十幾個啦

快啲返去潛水

留TG
可議價

犯法既野我係絕對唔會做
鄙視你

可唔可以幫樓主將個post推上熱門
等多d人見到呢個著數優惠呀？

Pushhhhhhhh

Pushhhhhh

1000我 OK

推上熱門

1200
我課csgo買刀唔好？

Pushhhhh

得
放工TG你

今日又幫到人 真係開心

TG:toxicest

有興趣 但可唔可以平d

推

唔比錢買game下載老翻你好意思講野？

銀四 專精五都拎出黎賣

我實力有大師 不過比人雷到落銅3

樓主點樣先可以上到銀牌呀 你好勁呀

1000都貴啦

100都唔買啦 傻鳩先仲玩lol

屁孩英組合包?自己打到30lv打頭10場都唔只銀啦

因為佢打唔到專7

50

我大多你雷文 李星 全skin
鑽3
收$1199

銀4咁辣殺
我格離屋隻狗用腳玩都白金啦

毅進星 $100

有幾多skin，賣得1000以上起碼200個起跳

1200唔多呀 但你條廢閪為左1200都賣AC
睇你係自己心中覺得1200好多先賣個AC出黎

樓主如果手持白卡的話，呢個價都幾合理

屌 我個fd金5齊英80個skin仲有兩個絕版都係賣500 樓主威威

銀4都叫多心血 搞下氣氛下話

笑撚死，實力有鑽會比人雷到銀4，唔好講韓服啦，是但搵個台服鑽5仔打小號都上到白金以上啦，係咪個個銀牌都覺自己有鑽石實力？唔怪得係銀牌

呢D GAME都收ACCOUNT?
收左有咩用?

樓主好明顯係假膠，你咁真心，渲賓奪主左

樓豬咁得閒
撚到班兒登仔成隻狗咁
呢個post好笑

咁叫好多？on99

我CSO有龍砲
有冇絲打做我條女

唔知你講緊乜
搞事過主啦

俾1200我幫你上金

#曲線要講明 扮完真心仔

上連登都打Hashtag
柒到打冷震

113lv仲未齊英

比返粒 先呀

接近齊英，齊英先攞出黎講啦。
銀四，銀四就番屋企訓啦

弱智可唔可以唔好再上連登

冇圖冇真相 甘講我話實力有菁英都得啦 勁撚過faker

甘你老母xdddddd

笑撚死 鑽石實力 台服打到落銀4 講錯俾人
雷到落銀4 你雷定人地雷呀樓主
仲好意思放1200 又唔係多skin
我白金號 幾個910 777 同一堆375 510
專精7 大撚把 放500-600 都唔撚好意思
希望你快啲放到

大家都講到咁勁
你地開場1v1擺戰果上黎囉

我收1.200 1蚊俾多你

留名

笑到我仆街

下載老翻犯法架

樓豬不如淘寶睇下價先

我比人雷都上到金牌 點解既。系米樓主太勁 容入唔到銀牌世界

唔夠講就提人老母。圖呢屌你老母

有意收
telegram hugo1991

見到你專精呢5隻再銀四

1200印尼盾?

見樓主開帖 想搭單問
我都有小小想放ac 對lol 愈嚟愈失去熱情 以前日日玩 宜間一星期先玩幾場 但出面d 價位浮動超大 都唔知用咩做標準 我無貨金咁際 所以得好少skin 但有幾個金牌skin 想問大約咩價位

20蚊一隻幫你上專7啦 等你唔洗專5做賣點

我齊英
鑽5
90個skin
1200 賣返比你

1200 銀牌

笑撚到我大師fd噴可樂

點解咁多真心膠，笑撚死人咩on99

On9仔有樣睇
輸都上到專精5啦
仲有得zed yasuo齊skin
兩隻小學雞英
仲有lee vayne 隻隻都係獨當一面嘅小朋友專精嘢
仲要銀4放1200 留返俾狗啦

唔好同我爭
我出1百萬 !!
我叫mary 聽日 開張check 俾你
過黎屯門青松觀路15號拎
利伸：認真

睇到on9樓主每個comment負評一次真係好笑

走啦屁孩

我好小氣

如果你地知我係邊個
一定唔夠膽串我

感謝樓主提供笑話

邊個？講黎聽下

毅進星100

$50

接近齊英 隻驚岀左幾年都未齊

又唔係咁講 其實我想收個銅五玩下 自己打落去好辛苦

113lv 都未齊英

講左先
唔講點繼續

想收

吓 $1300咁平都冇人買
成班連登仔都白痴架
冇人買我買
你地知唔知道銀四帳 出面市場幾少有
其他賣親唔係白金就鑽石
銀四要幾難先打到落去呀
求其揾個小學雞都未必打到落去
仲要樓主係main牙宿同劫
用個屎眼諗吓都知樓主係呢個小號付出嘅努力同時間多過大號幾多
銀四係呢個市場真係少見 仲要齊英少skin更難得
好啦 唔講啦 樓主我冇用TG
不如你留電話 我whatsapp你呀
最多你就我用whatsapp 我俾多$500你呀